請不要再叫問責官員

叫卸責官員比較合適，大陸就係假大空。

張炳良又指，今次風波是整個政府的問題，認為若由個別官員承擔後果，會讓人感到政府是找「替死鬼」。

一定係本土主義抬頭 趕走用普通話既支那